［突發］VTC：武漢肺炎將於學生測驗/考試/實習/Training 時停止人傳人感染

VTC唔止當學生係狗，仲要唔撚理你生定死，乖乖地返嚟考試啦柒頭。

所以話，VTC殺人學店呢一個朵真係名不虛傳。

推到班柒頭出嚟回應

尤曾家麗又龜縮？

我記得VTC好多mon po狗

Hi 我係神棍

有生之年繼續狙擊VTC

push ar

自推

Push

wtf

讀緊vtc就唔好再當自己係人

推

我已經當自己係狗了

痴撚線

VTC表示同武肺傾好咗考試期間唔會衝擊學生

彥霖妹妹生前都係VTC
你想點

化唔係咁分
VTC係殺人學店
但VTC學生唔係

VTC群組

你生性病母倍感安慰

屌你老母 你就唔係人

Hi 我係神棍

Hi

請集中攻擊VTC
無視分化撚

殺人學店

香港人就係支那人養的狗

你地請幾多PR公司都冇用啦

Peak未話停

呢兩年VTC衰咩咁多關公災難

ive仔從來都係condom, ive收完錢就即棄
我日日狙擊秘書處幾時停課，例牌答唔知，唔清楚，等總部通知
dklmcfh

IVE仔真係好撚軟弱，每次有事都唔敢出聲

殺人學店！

blocked

繼續test

vtc唔意外
淨係彥霖單野就睇得出

其實vtc學生舊年有裝修過校舍
只係人微言輕冇乜人留意到

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

公平啲講，又唔係淨係i大唔停嘅
理大東大PT OT都出緊，仲要出醫院添

vtc 班高層係支那人做

推垃圾學校

TM裝修之後要拍卡先比入

di?

一齊罷課啦

好多間都有 就算唔係大裝修都有幫佢油下牆

經過呢一年，我真係唔敢再信IVE仔會罷課

屌你老母mon po狗
終於睇到個post啦咩

我真係有罷架

VTC:閱

其他學校食屎 唔代表我都要食屎

已封鎖會員
Akiyama

唔知VTC高層如何面對自己老母隔一排又拎出嚟屌

*又比人

慘

返工死唔去返學應該都得既

中左實循遊學校
亂衝入班房坐

Sir 話星期四照做present，係咪投訴得

聽日照返去test

Poly咪又係咁

I大果然全世界第一

VTC投訴無撚用 大家千祈唔好放哂啲仆街阿sir資料出嚟

印度夠無民主啦

千祈唔好喺收生嗰時搞事，啲DSEbb會唔揀VTC㗎

我讀夜校，聽晚話要返去做ONLINE test
但係我6點先放工，要等到7點半佢先喺moodle放個test出黎
心諗可以去邊度食飯，學校入面又唔比食

又唔係得VTC係咁

遲d先考唔得咩?
或者再隔疏d考

又唔係得香港係咁

我嗰科考到8月中 8月仲有堂

VTC表示關我撚事，乖乖地考埋佢啦

屌
個個趕住畢業
邊個敢嘈

DI 乜消息都冇

VTC收錢就最勤力，永遠當學生係狗

政府機構

你話真係好專心讀書爆4我都算數，屌又唔係讀得好Top都唔敢反鳩佢

收錢最實際 無錢就死撚開啦

正常 CCTV成年都無消息

你班學生齊心一齊唔好返咪得

我今日先去IVE 見工...

考試present有一個中左招到時真係坐家攬炒

問題就係唔齊心 IVE仔好大包袱

毅進都好過佢

啲英文grammar

其實大家對VTC咁多不滿 又有曬圖
仲唔去蘋果到賣料? 夠做鳩佢VTC啦

消息指VTC基本上九成post都係內定 搵咗人先出post

有手足做緊了

利申 聽返嚟

一早block咗你啦五毛狗

得都估到........... 見到其他interviewee 全部好似做開, 識general office 啲staff...我仲一個人on99 咁...

on9油雞

油雞都應該比人屌到屎忽開花

我都係part time但係我有sms通知話聽日開始轉online

我仲係咩通知都未有

你嘅邏輯去咗邊

聽日打電話去屌屌佢，ive唔屌唔成才，再唔得就拎其他ching d sms或者email cap圖去問秘書處，點解其他campus有得online

幾時肯交CCTV

呢個又係一個好方法

消費彥霖？

最好係有人拎住啲槍叫你讀vtc

石沉大海了

IVE同你講就算中左武漢肺炎最緊要都係交左學費先

照舊返全日

VTC今年唔夠錢洗 麻煩你班撚樣比錢retake

我peak聽日仲未有聲氣， 似乎放工都仲要去上堂

大力一推

VTC ive正仆街
個短訊仲話將如常返去考試
驚唔夠多人一齊中
你啲阿sir條命賤咋
唔好累人呀嗎

屌，要翻去test考試咁使撚停咩？不如我去上堂，考試係翻屋企考得唔得啊？on99

係囉 又唔係未試過喺屋企考

推撚爆佢

VTC同武肺傾好咗考試期間唔攻擊學生

推到上新聞
無視人命

Shitty都係

都仲要番去測驗

真心痴撚線

不如試下成班同學一齊好唔小心咁病左唔好出席test
VTC班仆街都已經好麻煩 有排解釋呢一科啲分

Poly好似都係VTC

你係唔係一份子?
否則學生唔會聽你講

首先你班同學要咁齊心

今日公司先黎左三個ive嘅placement

其實ive學生抵抗力好強，唔會咁容易中招

IVE學生係要有大台先做到嘢

peak肯停未個個收工去播毒

樓豬識唔識i 大神馮？

唔識 可能係我失散多年嘅兄弟

高層睇咗未？

我收到email話轉online但頭先上堂個老師話聽日都係要返去做個online test
我完全唔明online意義何在

笑死 返下學校就中肺炎
唔怪得做ive 仔

老師：年青時唔好好鍛煉抵抗力第時點出嚟社會捱！

就當真係返去做，你個system唔撚識自動計時咩，由撳入去個陣開始計個半鐘咪得
明明1830開始上，係都要話等人放工過黎等到成1930先開始
成班人係度等又冇得食野又增加感染風險
早黎早做完早走咪可以減少聚集人數

笑死 日頭返下工就中肺炎
唔怪得做打工仔啦

痴線，倆星期前以confirm 唔駛返去考試啦，咁次我幫IVE呀，不過我窮分認同IVE係垃圾學校，IVE竹戈屌你老母

邊科confirm咗？暫時我收到嘅風無一科話取消考試

某院校停high dip唔停 dip同 cert

邊間

+1
反而係老師自發轉online
利申 今日全日流鼻水 勁驚中招
已經諗定去邊幾間警署報失回鄉證

On9

連學費都未罷交到就想要學校聽你講？

不如調返轉諗，點解每次發生問題VTC都處理失當，最根本性原因係VTC真係當學生狗咁撚，而其他大學大專係當你客咁幫你解決問題。

CCI

你係唔係都交學費就緊係當你狗咁撚

有學生會發起過罷交但無學生企埋同一陣線，罷交都要有一定數量學生幫拖先得㗎

咁你答咗自己囉，原因係唔團結囉
其他大專生唔驚成績出席率
你哋一講到扣成績出席率就即時交學費 我係校長都唔驚你啦

但呢樣嘢亦都係無從解決，無可能改變到咁多學生

所以學校撚你哋咪冇得搞囉

push

內部比唔到壓力咪靠公眾 呢個就係我開post嘅原因

高層：最緊要唔好搞亂我啲計劃

睇佢個勢似唔想改咁多野

其實你唔鐘意咪唔好讀囉 又唔係逼你讀

Thei, RMIT個堆都冇停

呢個論述同啲藍絲話唔鐘意香港咪移民一樣咁撚廢

要整理下 因為大部分料都唔係我一手 驚蘋果唔受理

Agree

星期四要繼續test，我有一手

出面爆到七彩,,仲叫人返

我屋企個棟先有人確診 但係後日要番去考試

的確係無良學店。仲要人返去open book ea

岩呀 笑死 我地相信政府，戴口罩同有綠剔加護洗咩驚

垃圾vtc

我都係星期四（hw夜校）

我星期四都要exam

你地都係想online出cheat姐

上堂停

但話緊愽2星期後疫情好轉 返學校考試

講野用下個腦啦傻閪

宜家講緊鐘唔鐘意咩? 你個人啲理解能力同強國人冇分別喎

Thx a lot

佢成日都拍台屌鳩工會啲人
今次仲唔奶野，該退休又返閹
仲有佢又係叫CARRIE

發覺臭閪都叫Carrie

報蘋果！！停課又要如期考試，根本就係逼人retake

喂 VTC我又收到幾單料啦

準備好幾百萬揞口費未

咩料咩料

peak重要上埋今晚先會用online learning

利申fc咗

幹你娘我今晚要去灣仔vtc ar

同學

我返1845

有手足報緊蘋果了 睇下蘋果肯唔肯報出嚟

same應該兩間大房是旦一間啦

1001 同學仔

btw....今日我有幾聲乾咳~

小心喎
btw個course咁多老野讀好驚中招

睇落都唔係好多姐不過張死人枱今晚去一定拎枝酒精噴完先敢用

咩黎，講黎聽下

隔離post見到

Pined

RMIT之前停左wo
workshop睇片做, final year project presentation 都係開咪自己係屋企pre.

睇下蘋果肯唔肯報先 爆咗出嚟無新聞價值

Shape pt top up今日開始轉online

考試呢？

作為學生梗係想online考啦
但官方仲未公佈

殺人學店真係冇錯

入IVE悔終身，hkcc更稱心

LM

邊間院校

今日坐後啲先

叔叔你平時坐好前?

叔你老尾 分分鐘最細係我

咪扮啦完全唔覺一班入面有小朋友

90後又唔算小朋友既

我發覺今次係唯一一次全班冇靚女
其他7科都有， 係今次又阿嬸又中女

有幾個丁得落喎

師兄你上， 我真係唔覺有
阿蛇仲吸引， 我高度懷疑佢都係連登仔
上堂話佢神早係一月訂一箱口罩， 係連登仔先咁做

有幾個真係上得過喎
我都估唔到李蛇得40歲 上堂有講的士事件

今晚等我認真注意下先， 嗱 我都係追求學術嘅真理

有咩私怨

睇嚟同鏗哥一樣都係傳奇人物

今晚睇吓有冇人上住連登聽先

相認po

你覺得我仲會唔會上

上堂啦仆街仔

坐係邊呀

好熱...好似冇冷氣咁

好凍喎

終於肯停～VTC係咪有時差㗎

個標題係咪語癌末期

咪唔好撚帶口罩 PRESENT LO

未請教

沙田

仲要翻去TEST

番去test就百毒不侵

要返去考試?
成個hall啲人一齊中

唔想返就退學咪撚讀

咪扮啦 讀得學店會有小朋友

呢排成日都見到VTC啲廣告

佢個姓係咪好特別

條友好似叫我哋坐後面啲咁就唔驚因為佢帶咪講嘢要戴口罩好唔舒服， 不過而家佢上兩個星期有帶？

我諗cecs應該停曬㗎啦

利伸:沙i女

上次日遲咗半個月先出得好離譜喇佢哋話打上去鬧佢哋佢哋話要經過詳細嘅會議 同埋要給vtc總部決定wor,

LAN 同 CON全部都取消考試

IVE仔又贏 灣仔總部又中

點解我仲要考試既

hi 我係燒山頭號打手呀hi
牛b 死了

Vtc夜校有學生15/7確診左
明明佢7/7 都有番過學
學校淨係過佢14/7有番
武肺有14+日以上潛伏....

14日後

VTC又準備殺人了

收生照舊，收錢大過天

三張唔知咩圖片 + 兩句冇腦conclusion
就帶出左咁野蠻既講法

其實我開po前後12個鐘已經有好多人收到email表示考試測驗照舊

仆街了...星期三我先上完
peak而家最常用係咪1001 同1005房

VTC都有打手

又120單 ive繼續唔停

1大又然

屌，Peak 完全無同學生公佈，想隱瞞當無左件事，send email 俾Program director 仲話風險”extremely low”所以星期一考試繼續，搞乜撚野呀

寫信比佢阿頭

好仆街 推

已唔係己
岌岌可危唔係笈笈可危

Exam cancelled咗 某Engine科

Peak跪低了，今朝仲話繼續考，頭先轉晒軚話聽日exam取消

邊度黎既消息啊，我聽日仲要去Peak考保險試，跪在哪？

已經出左email 公佈
你check check

補充: 夜校diploma 考試cancel

但IIQE 繼續......

下，我真係唔駛考波

VTC為左要人番去考試睇下做到幾盡

13號果個星期仲有成班學生係番去考試同上堂